![picture](src/assets/images/angular.png)

## Spotify Api

Prueba realizada en Angular.


1. Clonar repositorio remoto `git clone https://bitbucket.org/palcorttech/front-end-test-1564246661.git` o descargarlo en archivo .zip y descomprimir.
2. Ubicarse en la raíz del proyecto e insertar el código `npm install`.
3. Insertar el código `ng serve -o` para iniciar el servidor angular.
4. Ir a la dirección  `http://localhost:4200/` en el navegador.
5. Links del proyecto funcionando [http://spotify-api.test.crianbluff.com/](http://spotify-api.test.crianbluff.com/)

Cualquier duda comunicarse al 310 809 8793, enviar un correo a crianbluff77@gmail.com o enviar un [whatsapp](https://api.whatsapp.com/send?phone=573108098793).